"Toen ze klaar was, gaf ze de gitaar Agatha, die in eerste instantie geweigerd.
Ze speelde een eenvoudige, en haar stem begeleid in bittere accenten, maar in tegenstelling tot de wonderbaarlijke stam van de vreemdeling.
De oude man directoraatallures en zei dat sommige woorden die Agatha geprobeerd uit te leggen aan Safie en waarmee hij leek te willen zeggen dat ze gaven hem het grootste genot door haar muziek.
"De dagen nu voorbij en sereen als voorheen, met als enige wijziging dat vreugde hadden plaatsgevonden van verdriet in de duldt van mijn vrienden.
Safie was altijd gay en gelukkig; zij en ik trok snel in kennis van taal, zodat twee maanden begon ik te begrijpen de meeste woorden door mijn beschermers.
